Dragon ball legends (25) Go Broly ComeOn Broly Gogeta Gogeta

================================分隔線==================================
Q. 有無話抽到邊隻SP就要開局?

A. 其實刷到有愛SP角色就得 呢隻game定時會有必中SP活動 浪費太多時間去刷首抽不如輕鬆開局唔好錯過活動仲好

Q. 邊隻角色最勁?

A. 沒有最勁既角色 只有更勁既組合

Q. 點賺錢最好?

A. 打ex活動 有好多裝備跌 銀裝1件=1萬 金裝1件=3萬，有時會一次出2-3件 越難果關越易跌稀有裝

每件裝能力數字唔同 記得留返啲能力值高嘅(橙色燈係高數值 綠色燈係低數值) 拎廢嘅去賣

打PVP拎冒險卷 Z1華麗之都

Q. 點升級最快?

A. 做齊每日任務 所有活動解齊

至於角色升級 打主線最高等關卡最多經(1-5-6 HARD) or 打ex活動順便打裝賣錢

Q. 升唔升主角好?

A. 升 但優先度唔高 照計主角後面實有得buff 而且佢係目前唯一一隻光屬角

屬性五屬互有相剋 暗屬剋哂五屬(有隻王係暗 玩家角色暫無) 主角光屬就剋暗 所以主角打王有用 但因為目前得一隻王係暗 所以優先度低

另外升高仲可以用嚟素材 因為光屬唔會比人剋 所以可以當萬能key 升高lv暴力過關一嘢秒敵人

Q. 完美通關送嘅稀有章有咩用?

A. 可以入商店交換嘢(定時會有免費SP角色) 目前只有解任或者完美通關有送

最主要交換SP角色靈魂(現時係元氣悟) / 抽蛋卷

Q. 強化靈魂應唔應該開爆哂格佢?

A. 金錢有限 開到夠升下一階就算 通常開最近果啲 因為用少啲錢同靈魂 300級 600級可以各升階一次解放等級上限 目前上限係1000 等級影響能力目前遠大於靈魂格 升哂角色等級有閒錢再補格仔啦

Q. 點拎冒險任務委託書?

A. 主要打PVP 每場都有 排名/隨機mode都有

Q. 抽唔抽蛋好?

A. 每日兩點重置第一抽20石最抵抽 其餘量力而為 有愛就抽

Q. 食石回體好唔好?

A. 回體送5張跳過劵 刷靈魂刷錢特快 但前提係要完美過關 如果無特別需要抽蛋 用嚟回幾次體刷料都唔錯 最抵回法係開頭用石回 後尾用能量儲備回 因為回完頭兩次10石 後面越回越貴 20石30石40石如此類推 一日最多用石回10次體

Q. SP卷點有?
A. 定時會有活動送 等睇公告，最基本每個月頭有稱為超時空pool，該池肯定有必中sp活動

Q. 以XXX角色擊中敵人X次
A. 使用指定屬性的角色攻擊對方就能達成
紅(RED)、藍(BLU)、綠(GRN)、紫(PUR)、黃(YEL)、白(LGT)、黑(DRK)

Q. 咩叫超戰士?
A. 角色詳細資料最下底有”標籤“ 有寫就代表該角色係

Q. 點組隊打PVP?
A. 睇每隻角色zp(z能力)黎砌隊，其次考慮每隻角色6圍能力值及技能實用，普遍玩單種雜色隊(例如純種撒亞人(純西)、混血撒亞人(混種/混血)、人造人、菲利軍、再生隊等等)，亦有人玩兩種以上雜色隊(例如純西+混血、再生+混血等等)及純色隊(例如全紅隊、全綠隊等等)，但個人認為唔齊角唔適合玩後者，同埋會分薄戰鬥能力及純色隊會容易被counter，所以盡可能都砌前者組法(單種雜色隊)

Q. 點解畫面有啲LAG?
A. MENU -> 其他 -> 選項 -> 畫面 -> 省電設定OFF

基本pvp技巧
側滑 - 用完拳卡後，進行閃避動作(稱作滑行) 再出卡
前衝側滑 - 卡與卡之間(拳卡/波卡一樣)，進行前衝動作->滑行
前衝爆氣 - 卡與卡之間，進行前衝動作->儲氣(速度要快 儲一瞬間，如果最近距離用波卡可以儲耐D氣)
前衝爆氣側滑 - 近距離情況用波卡先做得到，進行前衝動作->儲氣->滑行(一樣速度要禁得快)
因為上次更新版本改弱側滑技巧(回氣速度降低、出卡速度低一階、回瞬閃bar速度降低、等待隊伍換人時間速度下降)，而增強預設出卡傷害，所以睇情況用側滑定預設
拳卡取消 - 揀拳卡即刻滑行，會取消攻擊動作，通常儲龍珠/消卡用
波卡取消 - 揀波卡即刻前衝，會取消攻擊後硬直，取消後可以即時用下一個動作，如出卡攻擊/滑行閃避

Lm先

係之前第4個po先搵得番

Reddit 見到有人滿分 真心佩服

辛苦哂

呢條友係咪課長可能全7星

呢d真係受我一拜

好勁

痴撚線

依家gogeta 應該砌咩隊最勁勁

係咪修改器一拳秒怪果d 人

新格比達屈到 協防魔童逆屬都炸半行

點樣悟飯先會出到一路行一路出龜波？

lm

父子龜波打對方最尾嗰隻KO就見到

iOS 課金榜多個地區都十名內，終於高過DK，法國琴日仲要第一
睇嚟父子飯同格古達都引到好多人落坑

其實高唔過dk，係計佢出pool第二日排幾名
Dbl出n格比第二日（28號）都係排第三，到依家都未試過排第一（基本上剩係睇日本，一係日本拎第一派獎勵，一係海外多國家一齊拎第一先派）
而dk對上一次係318出pool，佢第二日直上第一已經派左獎
好想拎到一次dbl排第一名既獎

已經清到可以用skip券刷
不過challenge 告哩隊好難衝120秒

打到佛誕都過唔到120秒

再生隊爭札馬，爭札緊課唔課埋炸落個pool度

rush3想放棄 第一關都咁難

唉轟多6000都冇紅飯 同我無緣

仆街，打到last boss全達成，唔小心㩒錯再次挑戰
又要由頭嚟過

好心個制整好d啦

尋日打pvp硬係覺得隊再生隊好似勁過隊格比隊 但再生隊唔齊腳 係咪我唔識用

你呢隊唔難過啦，記得一開始單手飯就要死，唔好用裝啦，愈早死愈好。

開左game 好耐無咩點玩
但keep 住抽下

呢堆用唔用得架
Arm arm 中左隻新野

打到41lv係咁輸

有新野都可以玩住先嘅

正常。特別依家紫波、格比、父子飯、完美斯係咁秒人，除左再生隊之外容錯好底。平常心、當練下技術啦

用合體隊囉
你三隻都有

如果差少少，我覺得係因為側滑浪費時間。打電腦就疊卡，無閃硬食佢算。
比RR打中就記住佢邊張卡再save load、re完佢係應該會同一張。

我屌 對面斷線撚又block鳩我

我自己咁組，我諗要唔要換走隻ex悟空入拿迪斯
自己技術嘛嘛地，呢隊都係贏一場輸一場

要 每隊要有隻buff血

隻新格比勁到好過份

15-20秒果段時間除左特化防既綠色之外全部都秒到

局人追新卡都唔好咁明顯啦

Omg 2round.......

頭先20石中舊果隻布羅利 但我想要紫布
見今日咁好運 抽多次10連gogeta 0sp 今次真係收手

8000石都唔中格比達，仲要一隻sp都無

放棄，試到炆，一開波電腦唔打我成十秒

放心 遲下出比古
到時合體隊 就會復出

完～～
又可以等新關

課多2000石 終於中左

課咗4000都唔中

我前後加埋課左18000石左右先中一隻

18000石

唔係超藍都咁多人追，可以見到合體真係好受歡迎

我自己都14000石先中

你出卡佢就會閃，再combo你嫁啦
一係等升完悟格先再試下，加油

我都係睇下升完悟格咩環境先

而家淨返1000石，諗住活動完之前先抽

回鍋jj想問
我得單手飯 閃悟 神悟 界悟 綠達 比魯斯
打到斯路22xx lv依架唔係幾夠打
應該點好有d想衝2400lv果1000石抽nx

我係比古洛，格古達，同細路悟飯既fds
仲有新大波
希望超藍易啲中

放心超藍仲難中，我估會好似父子飯咁要用必中券黎抽

過左45秒叉撚住！

雖然知佢會再出，但都係忍唔住課佢返嚟

呢個45秒好麻煩，我都係打到今日先好彩+SL大法過到

發覺pvp高手多咗好多
好辛苦打入rank50,但係已經到樽頸，上唔到

當場呆左幾秒，見有download以為又中埋啲濕鳩ex上星數，點知有七龍珠+58幫拖
同上次紅毛達一樣，抽左萬幾石都唔中 反而20石就中，小號都幾有20石中新角運氣
原本諗住今晚清哂主線拎1千石再柯煙個pool，依家慳番唔洗清
Btw笨大我愛你 謝主隆恩

20石中格比好葡萄呀

恭喜你

嘩
打死人咩

笨大見我大號咁落力課金，比番d甜頭我

你都一齊玩小號，會好似我咁

我玩4個帳幾時到我中

又引我
唔玩呀，我去玩隻狼
有時間都磨埋個rush3

依家4個帳中左幾多隻

巴打同我一樣課左萬幾石都唔中
今日終於中左
不過我係10抽中

我仲要係咩特效都冇、以為又炒10抽

rush3呢家野留番開放lv先再解啦，橫掂你都清哂其他任務 玩下小號放鬆心情

小號無課 儲左成個月先有1萬石，琴晚都清左小小主線拎多1千石去轟，點知1隻sp都無

1隻咋

前日你呢個格比pool我20石中紫大波雖然嗰個帳一直都冇紫大波，總算好過冇

btw恭喜你

10抽咩特效都無反而無咁怕，通常he轉sp多
最怕係3粒飛船 互打和 鬥波打平/打輸

個pool大獎係n格比同紫波 依家紫波驚n格比多過對付黃屬，唔小心用裝甲比佢波卡真係堅痛

每一季會reset
所以唔可以等

以為可以留到下次
睇下下星期維護更新有無開lv，無都要焗住爆肝打

謝拉巴抽成點

1000石2張紅毛達

另外有個帳又儲左4千石，因為唸個帳藍屬太弱，搞到而家唔知抽唔抽格比好，定係每日20石博下先，博到最尾嗰日冇先all in好唔好

各位巴打請俾啲意見小弟

利申：有2個帳呢兩日炒左爆死

歐運

完左999pool又唔值柯煙去抽，你呢個帳無超58 可以博下20石先
始終無課抽step up抵好多，等下個pool

好的！thx夜藍巴

得呢個帳冇超58其他3個都有

好勁，恭喜
唔好話大獎，上一次20石中sp都唔知係幾時

而家所有希望都放哂落呢個帳度，呢個帳最遲開反而好似最有潛力，襯1週年之前打返啲石返黎先

其實係咪愈遲開game愈著數

好唔得閒，又pvp又rush

人都癲，打咗成日先全達成rush 1

多謝zim巴

新開ac頭頂有光環

打埋rush2收得工 rush3唔洗諗住

屌你老味格比真係好撚屈 淨3/4血都比人一野秒
點解我唔中到

我都覺step up抵好多 step up我8200石中完斯 扎馬 斯拉克 界悟 綠魔童 紅斯路 父子飯 但gogeta 個pool 5000石得17號

呀呀呀....
Rush4斷左纜呀

Rush 3第四關

由頭再嚟過

儲左7000石就手痕想抽野

呢飛過唔過到2500大波？
還是要3隻水屬？
資源有限⋯仲有咩靚HE水屬好升？

頭3隻都夠 升埋he達上2000lv先

抽啦

Thanks, 我努力緊498隻達

想問下 PVP見到對面係咁好似不斷衝前然後原地停係咩黎

順便問埋呢隊過唔過到2600大波？

2600用紅屬ex好d喎，隻大波係黃屬

又要升3隻過
咁邊3隻EX好？
其實係咪一定要2000lv 498先打到？
慳皮d升少d魂得唔得？

想問RUSH1用過D人RUSH2仲可唔可以用?

可以
每個rush獨立計

THANKS

我果陣用人造人17 19同那霸入去
淨2000lv都夠做 唔洗498
善用換人閃招 邊閃邊打一條血
另一個目標係快手草夠rising
然後一野轟落去

打pvp十個有九個都有藍格比

其實係因為有藍格比先夠膽入pvp
利申 無

想問打2600大波應該升邊3隻？
港唔港換隊員？

依家小號有埋n格比，升rank快過火箭

求其3隻紅屬2000lv都得

八婆、天津飯、無閑。蜜蜂包都OK，但出佢一定要夾多條女一齊出

定係咁樣升上面三隻好d?

用兩件+必殺傷裝備 連打剋屬都扣大半行血

升上面三隻都可以

我屌 換咗新手機之後入唔番

點會明明有換角都解唔到？
最尾嗰關玩到冇晒綠卡角，打咗三次

協防唔當換角。

想問下有無試過日版繼承去國際版度？work唔work?

我有格比但都仲用緊再生，見到格比都唔一定輸喎！
利申： 超廢

下，咁狗
不過r2好似易個r1
其實成個rush都唔啱新手玩，要有一定數量角色先打到
仲未計要大量資源升2000 498
開頭以為佢好似宣傳咁由300開始，點知一嚟就咁’cun’

黃斯打佢當切菜咁切，冇剋屬都大大力

依家起手最好係咪都係抽劇場版pool?

係囉
比個廣告張圖呃晒

我比較推薦抽STEP UP中完美斯就開。依家想刷紫波得0.25%真係刷死人

step up/劇場版pool都得
step up就刷黃斯/紫波起手，劇場版刷n格比/紫波起手

係唔得架

岩岩刷完ex紫波關，睇黎之後仲有full power ex紫波關要打，不過都有排 起碼等藍格比出先再出關

依家係normal嘛。起碼仲有hard同scream

唔該巴打
我頭20石已經中左gogeta
諗住即刻課黎追其他 所以諗緊落邊個pool好
紫波今次機率點？好似都唔係第一次開

指劇情仲未完 仲有後續新關

即刻課
建議抽step up先，開頭新手無角好難玩

完成一半啦

癡線佬，好勁

只要有恆心 贏rush3變成真

自己手痕想抽，睇波時叫老婆幫我抽第五轉step，點知佢第二下就搞到我隻大魔王上五星，再生隊再強啲！即刻叫佢停手！

利申完斯3600，差三隻6星，繼續忍手！

本身都諗住課架啦 見到20石就中gogeta個頭咁靚課少少支持下
step up pool原來都有紫波咁可以抽
依隻驚洗唔洗追突 見到人地隻紫波好多星星

追星為左追求更強，但其實2星照屌打7星都得
雙星數強化z能力buff，單星數強化自身總體數值(+5%)

呢個情況緊係食住個勢繼續抽啦 唔係忍啊

魔鬼！但我忍到

神運4哥

新手打到就嘔終於打贏斯路2400lv
攞1000石抽到斯路
想請教下 單手飯 同斯路 擺同一隊 其餘4隻應該放咩support？ top tier得依兩隻

超新手想問吓我應該繼續抽邊個pool好？定其實已經可以收手？

原來依架重抽有咁多抽架
我覺得繼續抽nx啦 nx同紫波應該都會橫行多一段長時間
利申 兩隻都無

咁多石同角既
btw 無課就收手先，會課少少就抽多轉step up

show box先

我係俾幾廿蚊買啲多石account抽 開個好少少嘅頭好似易玩啲

打到得番3行sp
真係痴撚線架

應該會課少少嘅，支持吓隻game重課就唔輪到我啦不過上面巴打話抽劇場版會好啲定追隻父子返嚟
同埋想請教吓應該點組隊同升邊隻先

rush3咁多關既

係 開頭多角會易玩得多

15關

咁抽多1round step up就收手先，等下次lg rising/step up
pvp組劇場版隊 nxxx+紫波+紅xxx鐵膽 +拿迪斯同主角(谷血)+元祖悟(加打攻)，升爆主角 nxxx 紫波 紅xxx先

rush3攻略靠你取勝

唔得
我已經打唔到上去😭😭
第二個boss死得太多隊，晒左好多人

卡比同夜藍巴應該係呢個post嘅最高戰力
連你地呢兩個攻略組都過唔到
其他人真係可以等開2500lv先再打

pve方面交比卡比巴，遇到太難過都係放棄
我著重pvp多d

夜藍巴點睇新格比+撒旦+單手飯呢隊pvp隊
YouTube有個日本仔玩到好癲
好似仲勁過新格比搭布羅利+超58

太著重nxxx，玩呢隊要好技術 比人rr隻nxxx可以投定降
而鐵三角2.0就算比人rr隻nxxx，又咁唔好彩比人ko埋隻超58，最後仲有隻紫波以1敵3
暫時玩呢隊都好少輸 有兩隻無敵角係度實在太勁
就算打再生隊都唔怕，對面扎馬協防 唔理三七廿一繼續用nxxx開大照秒佢一行血先

sp得依到

順便講埋鐵三角1.0同2.0分別
1.0死左超58 基本上輸一半
2.0死左超58 依然繼續屈人機

繼續打主線拎石抽pool先 太散組唔到
如果玩再生抽step up，想要nxxx同紫波就劇場版

咁都係繼續玩新鐵三角衝上50算
原本諗住升隻撒旦黎玩下
撒旦有得爆曬啲卡 又有得變人射卡99氣
成隻角好有新鮮感 好好玩咁

另外夜藍巴可唔可以影黎睇下
你新鐵三角用咩裝

好啦射左3000石 nxxx pool
一隻sp都無

新ac咁多靚卡

娛樂隊玩下都ok 可以恰下新手

Nxxx有兩件加必殺傷都係必要
超58谷打攻同血 其次射攻
紫波谷雙防雙攻血，免費件z裝好實用

主線最多石拎，我諗最少2萬石以上

刷紅大波刷邊關好
個大靈魂刷左好耐先得2個
前4個就來全部100%

有無人知可以喺邊度放ac?
抽撚到好撚灰

新手想唔識野想問下可以點組，2200lv 斯路仔都打唔贏 暫時用劇場版隊

rush 3 有15關

混血撒亞人同合體戰士會有加成

你呢隊係全攻型

俾人打會唔會好痛

抽左一轉step up
隻斯路去到4星

課長齊角都搞唔掂，應該要油王全sp ex he7星2000 498車輪戰輪姦佢先得

個問題係唔夠角
合體戰士先得嗰4隻，
混血好少少計晒sp ex he有25隻，如果唔用嚟buff就可以出8次
打嗰3關boss條血長到萬理長城咁，
除非技術超好可以一次搞掂削佢地血再換角解成就，否則都係唔夠角
15層仲要最好留藍格清成就，真係超難

打唔郁啦，其他角當𢱑痕
得幼飯同藍格有加成，但又要留藍格角成就
除非你嗰9隻非加成角可以削到大量血，咁先可以啱啱好過到

紅鐵膽係邊隻？拿迪斯同元祖悟係ex？主角係光屬？新手唔太識啲名
同埋諗住追父子抽多咗兩轉step up都唔中而家得呢堆係咪都係組劇場版隊？

Cap唔哂仲有隻舊版紅悟空，紫比達，黃悟飯同綠魔童
唔該巴打

有邊幾張算係靚卡？新手真係唔識，整係知紫大波，gogeta同斯路係勁我係為咗紫大波先玩喺淘寶買啲多石account返嚟抽，有啲卡本身已經有

兒家d 電腦難打到呢

Reset左由頭打過
暫時頭2關用左5隻sp only

劇場版，再生隊都係依家嘅強隊

斯路遊戲基本上你用一隻父子飯都夠做，另外落悟空去擋rr/死去幫悟飯加傷
pvp組隊依家呢隊都得，ex藍古轉走，
用主角(谷血) / 大隻達(+射攻) / 元祖悟 紅波(+打攻) / 35 單手悟 生果佬去落場用又得

小號用大隻達係全攻型
大號係攻防兼備 成隊有攻有防有血，落界悟為左要佢+30%攻防，如果無5星界悟先落大隻達加射攻+爆傷

出呢3隻有特攻基本上冇得輸

pvp組隊可以組兩隊玩都得
再生隊:綠巨人+完斯+綠wiki (3隻鐵膽落場)，排骨飯+ex個堆人造人幫完斯加buff
劇場版隊:紅xxx+nxxx+紫波 (鐵膽落場)，拿迪+主角+紫達做buff
大前題你升哂上2000lv先好入場
依家主升主角同上面6隻鐵膽

我冇5星35 落左5星魔人達
一次過推晒3隻嘅射攻
好想將35升做5星 差1隻先5星

5星35真係萬用角 落場打又大大力，呢隊就算遇到全綠屬都可以用1藍2紫
不枉我小號為左5星既佢而誕生

2點10抽終於中

恭喜曬！

冇超58
鐵三角缺一

仲有2000石乾塘，抽咗幾多？
恭喜

冇超58可以點組

前後4000only

20石 早知之前唔抽

單吊一隻先5星
仲要4星同5星個z能力差天共地
果種感覺真係...

用呢隊劇場版會唔會冇藍藍紫咁勁

有冇紅格？代替神達比較好

如果冇，你出場用紅波，起碼剋黃斯
Bench用紫達加多d射攻

聽日會唔會有超級撒旦人

你呎隊唔夠星數，所以z加成唔會高得去邊

係 reddit見到

七星油王

Cls 要課幾錢先做到

7星戰隊

想問下除左撒旦先生之外仲有冇邊隻角色自帶會有必殺卡

連裝都起碼S rank 佢幾時比埋條命隻驚

有但係得兩星

一拳悟，單手悟，藍18，藍初菲，黃ex初菲

劇場版隊 紫波 nxxx 紅xxx/紅波

多謝課長令我地有驚玩

係我表達得唔好，我意思係好似下面幅圖咁，除撤旦先生之外仲有邊隻角色上場會有好好必殺卡彈出黎

紅毛達 紅波 排骨抽走，落紅xxx 拿迪 主角/加攻buff角

暫時我撒旦有

sosad我主號有撤旦，但冇藍格比

有格比個帳又冇撒旦，真係吹脹

上網見格比+紫大波+撤旦超屈機想學佢地咁組隊，必殺卡多到仆街，格比+紫大波必殺好屈

咩黎

哩個

未有綠悟格，唯有用隻紫色頂住先，終於清埋ex4，仲差challenge battle

我反而差ex4 未搞掂
要快d刷幣升悟天格斯

同你一樣，反而覺得EX4升爆曬隻悟格先清都未遲，反正呢版都無得用跳過卷

邊個諗到撒旦都有出頭既一日
岩岩組左隊
好歡樂

正呀

我頭先手多多開第5個帳試下刷下
20單抽中sp舊悟空
1000石中紫布羅利
好想再要多隻格比

一陣再刷過

影陰巴準備要玩第5個分帳

撒旦其實好正

99射卡
全毀對方所以手牌
又可以頂昇龍
大撚把必殺卡

真係幾屈下

呢個綁左fb ac

而家del game再刷

如果刷到格比就真係第5個分帳

2000lv+100%已經夠打 唔洗升爆哂先打

紫波+nxxx組合，呢隊就幾屈
如果之前講配未來飯組合就太依賴nxxx

夜藍巴你都試下配撤旦玩下，應該幾過癮

請受我一拜
今日放假先清哂兩個號任務同rush2，留番rush3唔打住 太難
你玩5個號會唔會崩潰

可能對撒旦無咩愛，無咩衝勁想用佢

未知挑戰緊極限

屌個教學好撚長

下下都閃完開大，邊夠你玩

癡線佬，第5個帳

唔洗用撒旦打
撒旦係負責比人到40%血，再開主動
之後就換人玩必殺無雙

太鍾意呢隻驚
無課真係要刷定幾個傍下身

對面有藍格都冇用，爆佢卡再99 cost射卡都已經封咗佢後路

感謝感謝

你做唔做託管服務？我遲下去旅行好難玩到

好撚好玩呀

佢老味第2下又中柱2隻柱都中哂，格比快d黎啦

可能應該因為有班仆街咁玩，依家d高rank未來隊會咁樣排

想問隻紅波值唔值498？
其實勁唔勁？
另外想問問主動技用完要幾耐先回到？
定係每場戰鬥只可用一次？

免費角算幾好啦，主技有回血，數值又ok
新手冇乜角都要靠佢
主技只可以出一次

因為要在快刷靈魂，刷10格氣得60個左右，好似有排先刷夠，唔個值唔值⋯⋯定係我刷錯關？
我刷普通型魂Ex3 (Hard)

影陰巴 真心佩服你
我連分身都唔想玩

隻game真係好好玩

多謝你咁佩服我

諗起要重新刷過晒所有關

重新刷過所有關試過一次就夠，真係心身疲累
難得影視巴精力充沛

刷ac最正係無上限石任刷(只要你大把時間)，完全滿足抽卡既慾望

呢隊打2640覺得唔夠力打唔入⋯2700兩條血都唔知點打好，我對紫隊可以點改進好？

用紫波放RR打2640都係得83萬，係咪我攻太弱？
已經全部498，求指點

除咗送個隻小杜同step up 黃屍
一隻未來隊都冇

想問下對 AI好多時佢 keep住鳩縮
tap波佢就咁橫移避開
衝前普攻佢又縮後、用卡佢就即刻閃走
之後就硬食佢一波
除左同佢一齊眼望眼等佢出手先係咪無解

有冇巴打有睇開呢個㗎妹もこ/MokoTV
睇佢抽卡佢把聲好撚好J

可以用拳卡cancel引佢閃

唔該晒巴打，試下先

呢條片佢終於中
把聲好淫

點解抽蛋可以抽到喘氣呻吟聲咁

想玩劇場隊但兩隻古拉冇5星真係差好遠

係呀！好似一路抽蛋一路抽震蛋

屌拿聲 抽卡抽到叫哂淫咁，中nxxx個下好似扯哂念旗咁
btw龍珠都有女玩

中nxxx個下進入高潮

佢之前有2條片抽呢個pool全炒，嗰下好想俾啲溫暖佢

我都估唔到會有㗎妹鍾意龍珠

咁都比你搵到 即刻訂閱佢

我都訂閱左
佢毒到新舊龍珠都玩

仲有原來佢會打pvp

睇佢143rank應該keep住長玩個類，唔係得閒就抽下蛋咁
佢把聲幾甜，中柱都會笑下

即將 subscribe

唔知佢ig係咩
日本妹係咪唔玩ig？全部玩twitter？

如果搵到請開心share

開咩波

睪陽巴好耐唔見你上水

祝你明天一抽入魂

sor....我搞錯左

加油！讀書緊要有時間先再一齊研究

我隊再生隊pvp 除左用完斯同大舊衰之外 用邊隻好？

我會盡力起佢底到時一齊開心share

唔記得post 圖

我都以為聽日抽pool
btw祝你考好個試

有無扎馬同邪波?無就呢隊都得，如果有就換走神童同17號

999真係伏到癲

反而一般就10抽搞掂

無 咁即係宜家497隻綠魔童先？

上3星係*1.05兩次 定就咁*1.1
好似有d低血

*1.05兩次

thanks 咁都好d 不過都係要等佢4星先出得場

加油啊，睇好書搵到錢就可以做課長

好正喎，有冇樣睇？

神之氣幾時先齊角

應該得佢icon個張

悟空同比魯斯應該會出多隻神與神版昆錢

洪基巴刷新ac
應該起碼等到5月中，睇佢個款留哂藍神一手for1週年

加油
等梗你呀未來課長

佢真係想j死人

睇怕未邊⋯⋯
佢盡可能出哂全部超西
佢先會出超藍應該
你諗下
下個超時 佢都仲出gt 超西悟空 比達

大家仲期待既超級比古洛都未出
同埋超3悟天格斯
我相信 那兩隻合體出埋
應該係最勁既team

可惜無樣睇
btw草莓咁似菊花咁款

盡人事

就等睇佢仲有咩花款出
仲有邊d超西未出

咁都比你放大到

送比你

最鍾意聽住佢抽蛋啲淫叫聲

聽住嚟抽蛋應該會有加成

zim巴好落力巢佢

下次試下先

嘩！屌

超西黎講 應該就得返幾隻
仲有gt 悟天 杜拉格斯 悟飯
Gt超3悟空
龍珠超 杜拉格斯 憤怒mode

大獎超西得返
比古洛 超3悟天格斯

好正呀！
如果我另一伴都陪我一齊玩就好

趁我女人瞓o左先有得玩

仲有龍拳悟 超2飯(悟字服 同銀河佬打) 青年期超1 2飯都未出
話說成隻驚都唔見超1飯少年期 連ex都無

難怪出盡力咁巢

有既 ff下就有

前期悟飯青年期太廢
直接無視出潛飯果下真係笑左
但佢要呃錢
一定會出隻legend finished 既 三父子龜波
又係悟飯究極技

個個月追新一集漫畫，終於7月有新番睇 等到頸都長

係喎 仲有3父子，睇怕有排玩

不過今日4月1，都係信唔過

Eternal Duo
殺到黎啦

咁快出超級17號

超時空？

超 17號
是咪會 18號做柱

終於刷到

出Vegito
未回好氣

個帳都幾歐

點解用落隻超二飯好似屎咗
而家死咗悟空都秒唔到人

新開局中齊5隻色

4月1號 所有資料都信唔過

影陰巴準備第5個帳

收到風出極意兆悟空

原來你真係唔駛瞓

只欠悟格，但仲係一場rush都未打..

玩一個帳都已經覺得攰.......

啱呀，淨係想連續keep住冒險都覺攰

但琴晚刷中嗰下好開心

淨係想keep住冒5個險都好攰

抽左頭4個step中綠悟爸、娜美星、父子飯

Happy April Fool

有時射唔死格比達條仆街 打淨dd血

睇見你都攰，終於明白課金其實都唔係太毒

我玩一個帳都一日冇幾個鍾

無計主號抽到爛都未見格比同父子

唔知抽咩呢

唔敢想像你一日用幾多時間用咗係呢隻game上面，搞到咁為咗抽多幾下其實真係算病態。
好再玩多個啦巴打

5個已經極限！
收到巴打

立巴話哂都撒雅人 淪落到做小丑

有頭髮邊個想做辣喱
佢冇頭髮實變唔到超西啦

我遲下想搵你做託管喎

希望會出SP超西立巴

咁大鑊

我都想
去旅行就無時間玩

應該用阿樂

岩岩換左張30% sp
中左蜜蜂包
開心過中sp
宜家仲差隻瘦布歐就齊角

恭喜卡比巴

多謝
大家繼續一抽入魂

果然係70% ex券
瘦布喺哩幾個pool都冇出現，可能要等到m3

想問問各位師兄，如果我要組再生隊，點組最好？

唔要大魔王
入隻魔童入去玩雙協防加回血，場場都打到夠鐘

你呢隊由藍魔童換綠魔童就OK

多謝🙏🏻卡比巴

多謝師兄！

立巴 everyday
真係估你唔到

必出立巴
正呀有保底必中

得1張券咋wo

中左600he立巴*3

20石中左格比好興奮

都唔夠時間攞七張券得兩日時間

新帳1 round中齊哂

又拋咗2000石落海

中大獎，600ex立巴

我仲未有邪念波...

有冇咩網係可以睇到咩角用咩裝好？

剛剛20石M2pool中埋呢隻悟空，而家只欠六張... 邪念波明天再一次最後機會

呢個首抽唔錯

原來已經無機會...

你仲有2000石

你仲有魔法卡

可惜差紫大波同超悟爸

唔止，活動啲石都仲未攞添，但邪念波只係值20石囉...

抽隻藍色燈龍魚就完美

唔好唔記得完斯都要五星喎

寧願俾多隻父子飯都唔俾美斯我

布洛尼超級靈魂邊關易出

EX-3(hard)
我之前刷1關7-9粒

睇錯成長
刷ex-4啦

好耐冇20石中sp，啱啱藍格pool中咗超58上5星，可以見得人了

恭喜zim巴

好低能，仲有個探測器

想問問rush入面輔助都係出一場就唔可以再用？

所有角色只能用一次
不分戰鬥定輔助

Wow
鐵三角要復活了

多謝
問題，有9800石，好唔好博隻札馬返嚟？

唔好

睇你鍾唔鍾情再生隊
btw依家見親扎馬都切菜咁切
無課都係建議hold石先

依隻game依家變左格比達超必無雙
無野係超必解決唔到
如果有，放多次超必

依家多左人用雙小舞+扎馬抵抗撒旦+nxxx
但用呢隊又打唔贏鐵三角2.0，結果兩頭唔到岸
紫波+nxxx真係無撚敵

同埋個爽度係再生隊比唔到你
一路鳩嗌一路放人血咁先係龍珠架嘛

終於中左ex惡布了

你就好啦

笑咗
但係我冇世界冠軍

再生隊似係不死感覺，拖長戰鬥 其實一d都唔爽，所以之前玩左兩場都走去玩番孫一族

學咗影陰巴刷首抽又比我刷到隻N格....
舊帳就有父子飯 新就有N格點算

why not both
btw舊帳進度高唔高?如果高進度其實唔洗專登刷，除非玩兩個號

舊果個都係玩左兩星期左右。齊父子飯隊 再生就得半隊

屌 打到上rank48
輸撚到仆街 成頁對戰紀錄都係
連輸2場之後贏電腦
對親啲人一係Lag到仆街 閃都閃唔到
一係就瘋狂估中rising 反cup
打到好撚燥

抽唔抽多轉step up好，父子飯兩星，完斯3星，無斯拉克

換隊打2場causal轉換下心情啦，燥會影響判斷

STEP UP以中SP率一定抵抽d，抽多d都唔怕

咁睇你對父子飯有無愛
新手玩兩個星期進度都算低

新手求方向 假如再課應該落step up 定劇場pool
好似唔係好夠人用

如果新手無咩角就抽，夠角用又唔好再生隊就不了

我掉番轉 小號琴晚開始追pvp rank，由38rank一直連贏到依家48rank
用鐵三角2.0一場都未輸過，呢隊真係好可怕

睇你課幾多，課得小就step up，課多d就抽兩三連抽劇場版pool 試下水溫
因為劇場版pool有埋之前超時空角色，可以博中紫波+超58

其實係夜藍巴你勁姐，用乜隊都一9樣。
我依然覺得再生隊最難打。

岩岩講完 依家即刻輸左一場

本身抽左2轉step up架啦 但係出親dp都係黃斯
仲差個step7未抽
就係諗緊課埋d特價石落邊個pool好

特價石仲有幾多?咁抽埋step7先，再轉pool抽

仲有6200 諗住倒晒落劇場pool
thanks 藍巴

係咁比啲日本仔lag
根本完全打唔到

好 等睇你包膠

個d lag狗係幾煩，遇到佢地都少用前衝爆氣，用前衝側滑算

雖然日本仔大機會lag d，但可能你自己ISP都有問題。
我CSL 4G成日lag，但返屋企用wifi(HKBN)lag少好多。

咪係～你勁姐
你求奇抽3隻入去打都贏啦

抽多左8千，總共萬六父子飯3星
不過斯拉克同完斯都卡左係4星

3隻he/ex角唔夠打

咪玩啦你，對d未50rank人你用EX一定夠打有凸

我咁廢用超戰士都打10場win到2、3場

咪係
咁謙做咩姐

Cls

扣一百萬

高手在民間 打贏最強隊伍

咕狗巴仲勁 平民角打贏鐵三角2.0

格比達用綠卡接大技係咪要等一陣
一次禁哂2張卡好似照扣50mp

赢d 47、8rank嘅人有乜勁
佢on99 見我阿樂開主要能力都唔換人cover，比我一下狼牙旋風拳打撚左佢格比60、70%血，笑到我仆街。

恭喜哂！一於雙修啦

型係要付出代價

個N格首抽帳再抽step up pool可能又博到父子、黃斯

終於有2個帳有N格
不過又要打餐懵

之前抽左一萬石都唔中格比
今日最後999
儲反1800石
仲抽唔抽好

利申 小小課

你得既 5個帳邊難到你

好難比意見 對nxxx無咩太大愛可以pass
到1週年又有福袋課到時可以抽中

但新AC儲石好很快
希望1週年儲到3萬石抽佢老味

大家一齊加油

4月中仲有個pool喎，你肯定忍到手唔抽

如果出桃紅就真係把持不住

btw夜藍巴對桃紅有冇愛？

抽中扎馬
但原來5星先會buff再生

好啦 反正我連悟爸都無
忍下手

刷第十五次終於中

對所有神之氣角都有性趣

神之氣冇得輸

暫時最高記錄
120萬

連射擊取消都用唔到
真係打碌撚
我已經係用屋企wifi HKBN 1000mb
多數係遇到日本仔先會lag
打左兩個鐘先由48升到上49

如果會再課多1/2次優惠pack，現階段仲抽唔抽step-up/劇場pool好
再中巨人可以上6星，同埋個ac只係打咗少量主線，布羅利活動同30層斯路關
另外再問係咪組劇場版隊最好？女戰士隊又得唔得

STEP UP2隻都5星可以唔再抽住。留下石啦，之後一定有更勁角，就咁升你手上d sp都有排你刷。

想組劇場版可以刷紅大波到4星先。女戰你有小舞+2條八婆都勉強可以組，但唔係咁易玩

大舊衰冇必要上6星，你依家組劇場版隊都夠做
再生都還可以
你有冠軍，藍格同紫波，可以覺卡比巴咁組嚟開大轟爆d人

到底肥瘦布要點組先過到
隻肥布好厚血

比佢地扣多d血先再RR肥布歐。滿血RR打勁少嫁。
我自己係送單手飯去死再RR肥布就可以秒佢一條血。

官方仲要出更正話比班友仔知係1日april fool only。到底有幾多傻仔以為真係有那覇日而去問官方？

官方要專登出公告提醒，睇黎好多人都信

可能個更正先係april fool 其實真係有立巴日

step up齊哂角，2隻再生都5星 唔洗再抽
劇場版pool 齊哂兩隻大獎(nxxx 紫波)，唔洗再抽
恭喜巴打可以儲石
提提各位新手，過兩日有維護會出超時空pool，建議無課/輕課都唔好落坑 因為佢會送必中sp卷for超時空pool，記緊留石為4月中/尾既lg rising pool/step up pool

悟空日 悟飯日 悟天日就知，我連比達日都唔知係邊日，何況佢條靚

今次真係幾funny
有呢啲互動好正

即係自己愈底血打肥有愈痛?

今次居然唔洗做deadline fighter，如無意外 大號3千名內，小號1萬名內
收工

唔該巴打

撒旦先生隊後面三隻應該落咩？

有冇邊隻sp要先升？因為冇咁多素材
同埋想問個弱智問題，紅大波啲星點先升到上去？我整係打到啲素材幫紅大波升lv

拿迪斯+兩隻加射攻buff for紫波&nxxx

如果玩撒旦就升埋撒旦，記得主角都要升滿2000lv
紅波星數要打rising battle(活動最左項 - 挑戰)，呢個有d恰新手 要你升埋he同ex上2000lv
btw新手開頭係辛苦d，搞掂好堆角就得

垃圾lag機狗

好彩主角升滿2000lv，唔係打唔贏大波點解升主角咁緊要之後啲sp都全部升哂上2000lv之後先再每隻喺個類似輪盤到用素材升數值
唔該巴打

好多活動 主線都要用主角，升佢實無死
先升2000lv，之後潛解慢慢再補番

用小號玩基紐特戰隊 d特殊技擺 pose好頂癮

7000分夠唔夠頂10000名內？
依家高手多咗好多

我記憶中有主角2000LV一開始 d hero only唔難過。升到3、4星應該ok掛？5、6星就一定好難搞。

每隻色都最少選3隻SP/EX黎升。你依家每隻色有一隻2000非常好

我推薦SP先選有劇場版/未來/再生tag (依家pvp其中3大tag)角色升左先。

EX升超戰士(天津飯、阿樂、無閑、魔童etc)就夠做

一場加91分
比佢隻格比一下秒撚左我隻滿血悟爸
好在都贏到

終於上到Rank50
踏入新世界
凌晨打冇遇到lag機日本仔
打得順好多
48上49卡勁耐 打到人都癲

所以我都係上左一次50解個成就 冇打過

幾時玩阿樂？

我懶到冇上過，次次都40停

之後應該都唔會再上
除飛遲下勁左可以打得輕鬆啲

Pvp 每季有1000石，大家竟然唔稀罕

自問係pvp白痴
打到上40就順其自然

無時間打, 其實PVP只為冒險卷, 不過次次正常都會上到50
我而家差幾十分上50, 但上到又唔覺得自己拎到石...

打得多自然捉到路，其實輸都會學到野

好過打電腦一成不變

都唔係嘅，以前仲可刷z能量，今期個混血撒亞人莊都好好用

忍手唔抽係呢隻game最難挨既時間...

39上緊40
尋晚打有幾個38,39 lv既都識氣彈技前衝cancel

為咗忍手，升緊啲EX上498打Rush...
啱啱打完第一版第四關

正因為呢件裝 所以大號打到8千分
平時件裝唔勁都係入頭萬名算

終於

恭喜哂

仲未講幾時有下一輪超時空嘅？正常應該係聽日喎

11000石都唔中格比達，有無咁難中

建議唔好抽999

已放棄

GT pool

咩料，抽左7step 1sp都無

抽左大約1萬5石 ，5星左格比達

新手玩咗啱啱3日, 請問一下隻布洛尼憤怒要點先升到5星?

20石又中

打布洛尼憤怒個event
新手唔洗諗
唔會過到

多謝巴打回覆

扎馬斯係咪威完啦？

卡比巴 你好似日日都20石中sp

課到變左VIP卦

勒巴活動原來真係得1日

得登升曬上面3隻498都過唔到肥瘦布

有無悟天？

必殺先係定普通拳卡都得

就係無⋯⋯

或者你試下升隻悟格上498
用3隻混血打
睇下過唔過到
記得用混血 加再生特攻件裝

悟格498左不過唔係綠色wor...應該同邊3隻混血?

普通悟格498有好高難度wo....

又係速攻

3隻得隻電鑽佬有d睇頭

速攻好啊. 悟空都係啦啦聲做底對方一隻之後送死比父子飯型最啱孫一族隊

Gt悟空 夾 父子飯

送個隻悟天格斯咪綠色囉
之後搵3隻buff綠色/ 混血
用再生特攻件裝

要刷幾多round先498到隻悟格...

用佢交換所d券黎刷2-3日都498啦

想問下你地刷金幣刷邊幾關？

刷ex 1-3

金就刷ex3

如果隻悟空buff孫一族就好

用潛飯仲好過佢
同我預期一樣，果斷pass 完全諗唔到落手既原因

真係好唔吸引
抽隻黎擺算

等睇你份包膠

D新野能力勁係幾勁原過真係唔吸引，我就覺得隻game玩樣多過玩能力

20石超時空中超2達，我想要潛飯解任啊

想問藍格未變身食唔到超西TAG, 咁佢入到場變身可唔可以食返冇出戰隊友既超西TAG BUFF?

可以

隻驚讀心讀到
我完斯 差一隻就5星
死都唔出比我
次次轉蛋都出悟飯比我
新ac無潛飯無界悟
隻悟飯都係擺係到

父子飯唔入孫一族真係擺係度
btw起碼都威左兩個星期，一出nxxx即刻唔見哂影，反而再生隊依然仲多人玩

呢加開始清主線 儲石
等超3悟格 同比古
放落合體隊算
反正 舊格比達 已經比新格比 屌打
本來都諗抽唔抽 但都係算

比古洛應該直接出超西
唔會有常態變超西
我諗應該多數黃色
除非特登出隻克 新格比 先出綠色

悟天格斯 紫 又有一飯 綠又有一隻
超3應該 藍或者紅架啦

唔一定界5, 紫35 都可以 打擊大大力
潛飯就悟天頂住先

仲用緊 無懼

我覺得應該都會有黑髮變超西，原著都係同飯布打左一輪先變超級ooo
不過入唔到超西隊，佢屬於超2

極運巴咁快上手

但係 漫畫係直接超西
但之前date 好似解都係直接超級比古洛
唔係變身
希望會變身

最快4月中個pool，但個人覺得1週年先出

Reddit post過流出網站話格古達，純粹布歐同13號（可變身）
依3隻既狀態突然變左係soon

聽完就算

其實都信唔過，除左官方同vjump流出 其他個d都係鳩up多

主角幾型

Diu...

有無咁易悟飯？ 我屌你呀

jm9 入唔到game

請問正義的死神有咩用?

加射攻

係咪得我有問題

我無事，正常入到

唔知做乜鬼 明明上網無問題係咁話我連線錯誤

thx 所有人定得悟天格斯? 唔洗裝?

所有人
唔洗裝，自動生效

裝完之後合體team
格比 射到人啪啪聲

再生隊穩到 臨時上完50

20石中紫波

僅僅夠鐘上30 拎50石。 40rank 不了

今屆仲少人打，7154分都入6千名內

依家隻完美斯打人都幾大力
如果有5星札馬應該係痴撚線級數, 可惜我札馬得3星

同你小號同分

好似係因為d斷線撚比人ban咗

咕狗巴 影陰巴
可唔可以比多次你地game id 我
我琴日成晚入唔到game 之後重裝左 但之後繼承唔到ac
sd 左去官方搞, 佢叫我提供番好友id 比佢

麻煩sd 埋我自己個ID 比我
我記得add 左你地兩個同埋zimbawa 巴
game 名: 三浦大知

我之前俾你嗰個應該係主號： q2vs2kv8

點解次次有新pool都入唔到game 又卡左係loading到

唔該兩位

點先睇得返你個id？好友個list得個名

應該禁落個名度?
f5 果個係你個ID ?

係，f5係我id
冇嘢出，得解除

OK 唔該哂zim巴

IN-GAME有得睇新角色能力啦
笨大好明顯想改變以打擊隊為中心呢個情況

痴線，唔比你用打卡側滑/爆氣

融合同合體真係分tag

用射卡側滑囉
不過紫大波又可以收一收皮

隻dlido真係可以直接做底渣馬斯, 唔使用技/主要能力
可惜無TAG可以組, 依家新鐵三角BBP, 組RRG真係送死

今次依兩隻明顯係谷新格比組撒亞人射擊隊
想淘汰紫大波

等組融合隊

咁baby 應該都係融合組

Baby睇佢開唔開多個寄生tag啦

竟然一樣

唔係結算個下先清班撚樣咩

佢呢隻融合係除左跳舞/耳環，其他都有關 所以baby 超17 超一星應該都有

合體 fusion
融合 merging
其實都好難分

佢英文仲Confusing
"Fused with Kami Piccolo"(神魔童) 係Merging, 唔係Fusion

仲有吸收 absorption

耳環合體應該直接寫波特拉算

但超一星有得再生

嘩！笨大愈黎愈狗
今次超時空11張必中券好撚多柱
我記得以往超時必中5隻角色有2隻舊角係柱
而家幾乎全部舊sp都放落去

由上次nxxx開始都係，應該之後都係咁
新手都岩既，老手表示

其實由2隻垃圾角變大POOL係好事,最少有機會中有用角色.
但係佢張新角由 20 變 16.6 (Total 60 > 50%)就真係仆街.
笨大真識玩, 一啖砂糖一啖屎

唔抽啦堅持每日20石

即使5星加雙buff都唔吸引，同埋又有35加雙buff已經夠用

果然gt係親生仔

但意味住以後超時空必中難抽中新角

如果遲下又出一啲好似超5爸呢種超哂班超時空角色就好難會中

20石都不了

笨大目標都係迫你課金抽. 用石抽其實一樣都係3隻新角,各1%.
減左必中卷新角% 同 新POOL頭幾日開999都係想你用石抽.
油王其實無乜大影響, 微/無課玩家就2睇. 佢早D放舊UST角返出黎唔駛等MASTER PACK,好處係有鍾意角色就多左機會抽得返. 唔好處明顯就係少機會抽中新角,PVP比人打柒

得！唔課

三張之中悟空最廢最伏

PVP比人打柒

最廢 但食哂能力夾埋新比達 每下射擊傷害都好和味

真係好狗

比達招+3cost無限秒數 係咪可以係咁換人疊上去

就咁睇字我覺得應該得,畢竟一次得3唔算太多.
補血會消能力下降,所以對再生/未來隊應該唔太大影響

莊子+GT達係咁換人可以加到幾呢

58$一張必中SP+大量體力券 好似幾抵屌

20石... 滾動

必中利爾德
畢業了

萬8石加必中
基佬隊長*2
GT達*2
GT悟*1
超級比達*1
初代紫達*1

閪撚到

$58送一隻必中掙扎

咁都出萬8石...

超時池都allin

當食餐飯

其實睇返
佢地buff射擊好勁

下
依d唔係all in啦

呢個pool真係$58都唔想俾...

新仔應唔應該買58 set ? 係唔係一定新果3隻其中一隻？

50%新3隻 50%舊

抵過買特價石1000粒得10隻HE

咁你又啱

但已經有999張跳過卷... 任務仲有一大堆未敢拎

啱啱領取咗堆任務奬勵，利申：未課$58

課咗都唔知點清堆卷

下次更新應該有得變超2

今次4星
下次超2

20石中最閪嗰隻

都係忍唔住俾咗$58佢，有downloading已經好開心

中GT比達好過

必中中喎，點睇？

悟空好似係最閪嗰隻

我覺得中新就開心啦，你20石中仲想點...

隻新悟空配父子飯好似唔錯
速攻完送頭

慘在buff 唔到隻悟飯呀
加撒亞人 唔係孫一族

必中劵中紅杜拉格斯想點之後m1卷再中多次 其實隻野有無用？

要死老豆係少d加成既

屎過撒旦

都唔明點解
唔強化呢隻大杜

觀賞用， 斬人幾型

慘 仲要4星 悟飯隊入佢做sup 定係 ex 悟飯？

加Ex悟飯加孫一族
好過隻sp大杜

Sup 位輸埋哂我58蚊

但有朝一日強化
佢buff未來tag就有用架啦

下次應該到佢同紅超1比達 紫普通比達
呢3隻連後備都少見

元祖超西悟表示

$58中一拳悟...
紅布好似可以打到7星

希望成日重複果d 都係on9 野 咩紅超一比達 紫達 同紅大杜

原來必中包會出舊角
抽中新比達都算幾好彩

大波關去到3400lv
無藍格比係咪唔使打

58蚊中傻仔機械人

pvp件裝有2欄加打攻都幾唔錯

紫氣幕後黑手係巴比迪

好難講
睇佢玩唔玩埋DBH同xv 堆角
再唔係開過新角都得

咁快就出兩粒金...
你仲要刷埋PVP裝，五個帳...

真係辛苦過返工

布羅利關好食體

但兩粒金要加打攻先好用
今次又可以繼續打多d裝番黎衝

悟天格斯關都有粒綠色版 仲要用幣換有排搞

屌佢 依家連198包都無埋，諗住悟空/比達都照入貨

有剩先會裝，剩係換靈魂都有排換

差200z畢業 無啦啦又整個要百幾體既布羅利

上到7星？

有100關 我未刷完唔知上唔上到

打完超時空Rush1，有無必要打埋落去？定等下轉開埋2500先打？

2都易打 3就真係麻煩

可以打埋rush2，rush3就量力而為 不過好似下次開番會重置

比半粒鐘我清完話你知

有藍格同神比達唔難通關，但用好多體

與其話有格比達唔難打 其實應該係造無格比達唔洗打

2隻都無啊屌
果2%打攻其實唔升都得。刷完悟格先算

5體卷多到瀉，今次fit哂比我清咁d

打哂剛好9999 1z章都唔益你 最後一關有3條體

主要係為咗清活動拎石

多到瀉還多到瀉
4體一局真係太過份
走火入魔

冇病啊？呃我58蚊

見到都覺得慘
笨大真係超撚過份

其實呢個呃錢過以前198包，起碼以前一定係比新角

包膠一下，由1體開始打 用左21張5體卷
打哂100關會上7星，最後一關有3格血

最後1關隻布羅利好似廢過98果隻

最後一關難d，我完場剩98秒，其他關都120秒以上

無格比過唔過到

季季都係幼飯z能量既

斯路劇情物語....Challenge Battle敵人Lv.2300
點打呀

同問 我抽咗7000石都冇格比

你當第100關用格比達打=正常pvp坦度

用斯拉克+完美斯路好易打咋wo

冇斯拉克

之前抽左一萬都無
頭先射多2000 都係無

我淨出nxxx同紅毛達，紅毛達都係拎黎擋傷
如果其他角出齊3隻藍屬角應該夠做，而且佢無限時使命 打剩1秒都仲得

無左雙經升角真係好辛苦

新張比達好似比想像中勁 見人1張波卡射我格比達4成

想問下一星細紫魂係咪都係打獎勵關最多?
farm裝升裝升到乾晒塘

靠冒險券

真係上到七星

紫波應該點用
利申：得2星

咁快打完

大波開左2800lv +

終於入得番game
全日冇得玩真係慘
必中卷中左柒達

最高係3000lv?

點解你地會有必中卷?
我登入唔見有既...

恭喜哂 中柒達same

100層 3400lv

要課58蚊包

純收藏作用

係咪用藍格紅神達可以過到?

攞得返acc就好啦

有冇試柒達+3cost係咪會stack？

頂, 中隻紅色超西悟咩事

係 好彩咋
原來佢話入左game 轉換wifi / 4g 會有機會出error卡game 要重裝
慣左打pvp 用4G
未試呀

第一次中新角完全無feel既感覺 到依家仲係1lv 懶得濟未升佢

最重要nxxx 佢75lv-100lv都無綠屬

我成日係game度轉換wifi/4g，有時屋企wifi會收得差

對野應該點組?
邊3隻做主力
邊3隻做buff?

以後要轉都熄game 轉了
如果唔係就煩到仆街

垃圾server

我只係用nxxx+紅毛達出場 其他全加攻

我由頭到尾都係格比達+撒旦+巴達克個女仔fd
z能力谷爆格比達 易打過之前限你用he ex d關好多

用卷抽十抽連出兩隻上6星
d 數值明明幾靚 但打起上黎都係無力咁

60氣已經係死罪

真係撚屌黎 搞左我成日同佢瘋狂sd email

終於8000石中到

今次比達悟空z能力數值咁低既
反而張ex杜3星上5星多成11%

Sad but true

巴打咪要全部抽蛋再downloading

舊角黎講d數值的確幾靚，不過被動技有等於無

最重要拎得番個帳

58蚊個包買得過

ex大杜+單攻，gt悟同達+攻防 等於同紫35一樣

唔洗 去左選項果度預先下載
如果唔係打event 有排load

無論新手老手 個包係抵既，除左新角外 仲有超58 未來飯 小舞 超卡貝 悟格呢類有潛質既角色係度

姐係 係選項果到預先下載
就唔洗每次抽蛋 download返 he ex?

無有錯

原來係撒雅人特別孤寒 其他5星上7都+3-5% 得佢加1%

仲差啲咩？

殊死戰的真相的記憶

招究極好廢勁低攻, 但必殺幾勁=人地究極但60cost

個記憶咩嚟？

點解我會中元祉悟

rush交換所到換

即係屈鳩我要打Rush2... 佢啲章啱啱夠我換頭先啲嘢...

等出齊合體隊 就係完美既buff 角

老實講悟格打起上黎除左60cost必殺onlun9同張綠卡純buff招on9必殺onlun79之外，都無乜點。
但因為有隻fucking紫大波係到，佢唔洗食z能力已經勁撚過悟格食左依家4隻合體角z能力。咁做乜9要出悟格呢

佢招猛攻20秒40%
新張機械人每次上場都20秒50%

個記憶100章姐，應該打2、3關就有。

打一關就掂，但能力值同我未覺醒嘅差好少好少... 真係多鳩餘！

佢個範圍太大 好心佢咁麻煩就最多+-5%算啦

嗯，所以我隨便打完rush1、2都停手，唔滿分都算。rush3完全唔考慮打

我未覺醒時三粒橙
覺醒完個防仲低左

屌奶星
打唔嬴斯路

件PVP新裝好似幾易刷
打咗3件已經有件s咗 重要打攻位橙咗
加埋成26%攻 lam lam 脷

點解pvp果陣好似好難避到招

射擊cancel多咗人用，同埋個動作明顯咗

布羅利細魂你地刷邊關
啱啱試左場超西布羅利 EX 4都係得 3粒

超西關係打ex3

今次rising battle有buff易攞全星好多

唔該晒

下次將個網置頂

好撚勁隻機械人

$58真係抵咩

$58一隻sp 算係咁啦
同埋都係貪佢d能源卷解大波關

新手缺能量刷關可以安心買。
但平時都懶刷關，攞58買大細咁抽一張好易輸
如果中og超西悟空之類真係會嬲

但真係冇愛

能源卷Full晒
SP角淨係想要超58 但$58蚊好似搏唔過

又組唔到隊

組純紅隊都可以

跟呢條YOUTUBE咁組RRG其實就得(雖然我唔鐘意佢放無閑BUFF雙防,做乜唔放比逹再BUFF打攻防)
小舞加渣馬斯其實已經勁到鬼咁, 第三隻放隻高攻就組完(e.g. 完美斯/LR細杜, etc)

中左病悟

幼飯

無愛 繼續撚鐵三角2.0

有排先齊人，合體札馬，比古洛超西同超藍，超藍格古達，超4格古達，超3悟格，超一星龍

10體一局不是夢

排骨飯

頭先打GT悟 射到我d血好似流水咁
真係一打三 速攻得黎真係太暴力
夾埋隻格比 幾十秒完場

根本正常一局就應該要100内完。係仆街再生又協防又補血先搞到打咁耐

但而家普通隊仲快比佢打完場

得呢堆角色有無機會過到2400斯路

紅色咁少 難啲

冇特攻角係重點

我特攻都無， 淨紅隊都過

紅格比+紅比達+紅無限
3隻升爆上498應該過到
EX無限好用

想問下悟格legend road個10星稱號係咪要每部關滿星加換曬交易店既野先有？

唔係，係清佢悟格d活動，基本上只係刷悟格個章

今個pool係針對番再生/未來隊，好在無玩呢兩隊 對我無影響

用紅大波啦，紅比達做buff

最後咁樣過左

邊個包？
唔見有

24小時限定，過左就無嫁啦。但一d都唔駛可惜

但1000千都係寫落海

呢度好多巴打陪你

利申琴日射左6000石1隻sp都冇

成個pool射左5000石中左隻神達真係算係咁

但我另一個帳琴日射3000石又中藍格比上4星，就係見個勢頭咁好即刻用另一個帳射，結果觸礁

有時真係見好就收

不能同意更多，中過好多次伏

要還架
之前20石中左劇場版大波之後就抽咩都中伏

但係隔離隻龍珠game又勁好運癡線

布羅利2400 hero 隊要點過 唔知點組

3400lv 1體就玩得好佛心

有3000石應唔應該抽GT好?
係唔係真係咁勁?

無課一定留石
老實講個個新pool出一定話勁 唔勁出黎做咩
最重要係有多用途功能同實用性高，好似紫波有回血+裝甲+剋屬+提高傷+z能力雙攻，仲有小舞同扎馬到依家仍然多人用 呢d角色先keep得耐

以前隔離龍珠都好運，自從玩呢隻之後d運去哂呢度，隔離成日抽唔到大獎

2500lv先係hero，用主角+兩隻藍屬2000lv 498就得

課金中超藍達

超時一直都唔洗抽 依家改左會出埋舊角更加唔洗

寧願呢邊好運
隔離差4週年隻悟空同比達就全隊都彩星

巴打課隔離好重手，玩呢隻之後d水轉移哂落呢隻

隔離個邊hea玩 仲係2百幾lv
勁易中限角
呢到課金乜都唔中

係 呢邊難抽到癡線
好心學下人地啦

不過我見個邊d巴打都課到傻左都唔中
通常花時間玩嘅game都係黑仔d

嗰邊可以玩得輕鬆d
呢邊要認真打

好想快 d出超 17號

想問下要點樣繼續升上去？
係咪要全部關滿升先得還是儲硬幣？

計你刷左幾多個幣

活動應該未開晒

好既 thx 是但2隻藍屬就得？

暫時係咪最過4星
儲17000個金幣？

悟天格斯關d裝伏到 換左70個把斯路破壞得1件20%up+3件15%

冇神達，冇藍格比…大波關唔洗玩啦

請問吓我而家咁樣組得唔得？或者仲有冇其他隊可以玩嚟打pvp

小舞呢個女人正一煩閪黎，依家見親佢都脅脅地

睇第一個 post射擊取消係就咁用完卡前衝就得
其他片有 d係話要前衝再側閃、有 d話係要射左幾粒波之後再做
但係開左好友對戰係咁分別試晒都好似做唔到
有冇巴打可以講下有冇咩竅門

射擊真係難

第一同二隊都上得場，第一隊轉走元祖達換gt達落去，一樣加射擊buff又可以食到排骨+血，等超時空必中卷再中埋上5星有雙buff

用波卡前衝 呢下已經係射擊取消，再側滑個d已經係下一個動作
其實無咩竅門 禁完卡即刻衝前就係咁

唔該晒巴打，好似做到了

問多少少，如果想玩小舞係咪要組未來隊？同埋父子飯係組混血隊？

咪推薦新手用撒旦先生啦屌。正正經經換走埋撒旦做紅波/紅格比啦。

再生唔錯，可以用。

混血上面3隻唔啱色(GBR痴埋一齊唔係咁好)。同埋血buff好重要，bench換一隻做幼飯。

你有晒第6宇宙3個撒亞人，是但放3隻撒亞人buff做bench就可以用。

Gt悟空 爽撚到
射哂4張卡 秒左隻紅布

隻GT悟究竟幾多攻？
雖然話神爸比佢剋屬但有咩理由一張波卡打我33萬

對面有悟爸？有就唔出奇。

隻GT悟係咪目前最大力？

條友仲要咁講

它似乎比我想像的要強大得多。我有點驚訝

有超58個buff

正常message黎姐。我都成日用呢個

btw 對面悟巴藍格比你都出紅格比，對面bench有斯路？

因為我得3隻

你先專心d升下角色好d喎

升滿超娜美星人炸18應該唔難350？

超娜美星人+完對斯就夠過challenge battle啦應該

咁組法唔合格喎

太懶
Okok thanks

藍格紅格悟爸
bench 紅波, 元祖悟, 紫悟格
可以點

無錯，撒旦先生無攻擊力又食唔到buff ，新手係好難玩

上到45-50rank 根本無人咁玩

俾個建議你，紫大波+藍格，你buff 呢2隻

可以搭多隻完斯，雖然無tap 啱佢，但呢隻本身能力都好勁

gt悟以成新寵
搭仔父子飯都幾好用

今次2隻都係高輸出 差在幾時發動

咁勁！ 我琴日二十石中咗 但我無隊

有超58入隊以勁

無

無知一問
格比係咪要變身先食到超58個buff

係

我唔明 我一撳佢就射， 點樣即刻撳沖前取消射擊

Btw 33萬應該係無暴擊 配超悟爸有暴擊一野射格比達6成

我得咁樣

射擊取消係有射波出去 只係取消後段隱藏時間硬直
你可以試下剩用波卡再側滑同用波卡前衝再側滑個分別

則係射完波即刻沖前再側避？

thx

thx bro
依家用緊再生隊, 等我又轉隊玩下, 不過我超58得3星

又中20石sp
不過係病悟
好似已經連續中左4日20石

最撚憎歐洲人

小號得2星照屌打對面

病悟咋嘛
比你囉

重點連續4日

重課係有加成

課金戰勝機率

可惜我冇錢課

好的，唔該巴打

超58幾多星其實冇所謂
都係要佢落場個buff
用其他兩隻打到對面仆街

新格比食超58個脫黨係唔係要一換出黎已經係變身版先得 換出黎再變係唔係都食唔到

藍格要變身再彈出彈入先食到超58個buff

唔怪得下次一開波用格比出場先

rush 3 難打到

打到4000分個個都好撚勁
點打

點樣轉pvp個稱號？

布羅利 d大魂咁撚難拎

狀態>稱號

用死剩隻斯路一打二俾札馬斯翻生反勝

gt悟空好大力，兩張射擊卡扣超悟爸9成血
我依家用鐵三角2.0要好小心隻紫波唔好死

唔講仲以為打緊電腦...
D撚樣閃得好撚快

我真係同混血無緣...舊超2飯我都要今次step up先中到 更加唔好講極飯同親子飯

兒家d 人 pvp 真係難打到痴線

打丁 3x已經個個射擊取消

射擊取消唔係好難姐

純粹覺得好大對比，未上 30之前唔洗點用腦都贏，一上左 30即刻變左第 2個世界

btw 而家對面 dc好似會 ban埋你

因為好多人重生左
用一開始果1000 刷到有格比達開局
1x 已經高手決鬥

頭先打打下成個彈apps罰我四分鐘

打到懷疑人生

屌你俾 gt悟秒撚左

其實佢張綠卡將3拳轉3射係咪可以觸發到輔助能力3次 d輸出真係好鬼誇張

終於上到4800
好撚辛苦

5070

26號龍珠 30週年，仲有廿日挖石

幾時隻game 一週年

應該5月

好難講5月定6月

大波rising battle上到91關之後，d動作好似加咗速咁，
唔係指電腦個ai，係指所有攻擊迴避節奏都快咗，有冇人都係咁覺得？

放AC，價錢自己開，有意tg

又一個老手棄坑

世界末日啦屌
部電話PVP閃退仲嚴重左
而家鎖我一日唔比打PVP

中左gt 柒達 係咪冇咩用

雖然之前58蚊pack 中左伏 但今日20石中番新悟空

GT 悟空入到咩隊？

玩超西隊都ok

超西隊，加超悟爸好L勁

7抽全 HE我屌

me都日日都he

今日到我he

應該5月15果星期

新大波關冇新格比同紅達係咪冇可能全星？
打得好痛苦

係！我力已盡都係打到97 LV3340
食體太多博唔過，試過打2次都輸，無謂浪費體力
希望之後20石中到藍格

格比超58 剩番入格比定紫波？

刷邊關易出同高rank次次出d e rank

藍色18號都冇係難d 過

有藍格比就完全無腦過

我用閪包 超58 一拳悟去到99關就卡咗

我用藍18 無限 大舊衰 卡左係97

pvp個個都有藍格比，張藍卡同有多下 RR有咩分別

刷ex1，rank完全係靠刷，同關卡冇關係

你177級，我相信你應該有ex 藍froster而言5星以上
用佢buff雙攻好過口水佬得2星
有冇試過用未來隊？兩隻藍杜撘隻送死飯應該都唔錯

試下未來隊，雙藍杜撘廢手飯送死
不過100級3條血應該都係難

無單手飯 無藍大社

我得呢d

Gt悟空 連你combo 加埋格比
有3個rr Tim

用古拉 藍18 無限

Buff用froster, 悟天，ex悟空

點樣放完必殺即閃架

求加好友
3872000702

終於有第一個7星角色
有藍格真係差好遠

Rising打到3百萬
我冇新格比 最盡都係打到一百萬

Gt悟啲輸出真係好誇張
但個樣真係好柒

一陣試下
Thx zim巴

有時d角色身型/樣係唔同咁
好似超2悟頭細身大，大隻達同大隻杜身型掉轉左咁

終於見識到課長威力
佢隻gt悟 一張射卡 未開主動技
我就無撚左 8成血
我仲要用gt悟 有20%防

7星紫波…

日本課金玩家連抽爆死, 向 SQUARE ENIX 發死亡威脅被捕

痴痴地

其實gt悟真係咁勁咩，對面用埋爆擊 換隻紫波即刻收皮

上網見人用超58+gt悟+紫波用黎打鐵三角2.0
藍格比同超58完全比gt悟勊死，打紫波都大力

有超58爆擊再比佢開埋主動能力同食到綠卡，打紫波都大大力

高手唔會用gt悟打紫布
睇準一個時機
換gt悟連你一套 一定殘血

呢個真
換佢出黎
食佢一張射卡已經冇半條血
利申：試過

試過用gt悟兩張射卡秒左滿血超58

我隻格比滿血食佢一張射卡得返3份1血

藍格竟然都只係威得一個禮拜

所以應該出隻紫色 比古洛
克返gt悟

想問悟格稱號而家暫時最高升到幾lv ?

10

升完隻legend悟格，又衝多兩粒星，仲有3粒

咁要幾多個金幣

係就好 紫屬係笨大親生仔
不過gt悟影響唔大既 依家仍然仲玩緊鐵三角2.0，最驚唔係遇到gt悟 最驚遇到小舞未來隊

琴晚比文老爹隻gt悟一套combo帶走左我隻扎馬斯

有冇巴打用屋企WiFi 永遠搜唔到場？reset完都唔得

未來隊真係暫時最煩既隊

有無人知大概要幾多金幣

咁都比你撞到 算你唔好彩

扎馬同小舞係未來二人組，見親都出硬呢兩隻，叫大杜行開啦 自己條女都保唔住

小舞係咪要連扎馬同大社先勁？
入女女隊係咪弱好多

最多見黃斯+小舞+扎馬

女女隊小舞要5星比較好，如果唔係另外又要放隻HP buff(女女除左女大波都頹血)

唔會弱左好多，但小舞加渣馬2個heal，唔怕對方RR自已儲RR又快，完全係RR破壞遊戲最好例子。

請問裝備點刷/強化先係勁裝備

PvP 過一排應該要有 d 設計上的變化
否則開始會悶 la
過多幾個月點都要變化下

Rush每一個 有幾多關？

10/10/15

20石中GT比達

葡萄

由日日9HERO變到今日3HERO...

抽到好麻木

發覺隻普通悟格幾好用仲好用過隻超西悟格係咪錯先？

發覺隻普通悟格幾好用仲好用過隻超西悟格係咪錯覺？

超西個隻垃圾, 唔係解一隻悟天格斯過任，解嚟用跳過卷拎章先算第一次正式用...
EX4都係升爆任務拎嗰隻先過，費事拎佢出去羞家

好後悔無抽超時空11 999 pool, 過左先想要GT悟同GT比達

唔洗後悔，而家追分分鐘會中得多過你抽999 pool

而家先黎抽600既話好似好唔抵

999 pool同600 機率一樣wo

你而家試下用2萬5石去抽，同老爹條片對一對，睇下一唔一樣！

少年你太年輕了，機率都是騙你的

屌奶星好想要格比啊
一隻未來角都無比隻小舞我做乜鳩啊

咁係咪犯法

點解你要咁天真？

想問下走場罰會唔會reset
今次比coolcall狗搞左3次

會，要小心d。
睇reddit，佢今屆會soft ban，而且幾亂黎。如果比人ban 1個鐘以上就要好小心啦

信我 月中/月尾個pool一定仲勁啲，超時空呢啲角色幻覺黎既姐

到兒家都仲見到超58

咁我今季都係深夜先打了

超58都係sup黎姐 主力留番月中/尾個啲pool
講下仲出到場既 長註有超58 小舞 未來飯，間唔中出場有八婆 女波 潛飯，其他無哂影

我今季直情唔諗住打,係咁咦上左RANK40就算

最近打pvp成日彈app 仲要好多時係贏緊果陣先彈